而家仲有冇需要用電腦打機？

好似全部game 都出起ps4 同switch, console 到

數下steam 幾多game

槍game點都係pc玩好啲

你試下用switch玩doom同pc玩既分別

係咪調轉咗

同一隻skyrim 如果要玩 mods 都一定要PC 啦

PS

PC mods

英雄聯盟

而家仲有人玩咩？

全球第一遊戲冇人玩

冇電腦都冇ps4 switch啦

呢個世界可以冇電腦定遊戲機

由出世到宜家淨係對電腦競技game有興趣
槍game一定係用mouse玩
玩其他game 玩住聽歌又得 玩玩下去上網睇野又得 全部野有效率好多

冇console機表示電腦game已經好夠

當我砌左部pc後我再無開過部ps4，打機想要靚畫面就一定要pc

我每次砌新pc都無咩pc game特別想玩
反而玩ps4時間仲多

有錢既咪電腦囉

電腦唔係得LOL 個d 玩？
D 大作都起ps4 到

雙修
拒絕狗源買狗貨

你可以上STEAM睇下有咩玩先

問得出你都唔撚係打開機架啦，是撚但啦，等PS5 出個陣你買部二手PS4 慢慢打返啲獨家大作算啦

玩緊動物森友會

買console係為左避開外掛狗破壞遊戲體驗

槍game用電腦？
你慢慢同啲外掛狗玩啦

Console撚表示想買部電莖notebook
打vr game